[男][中學]我係男, 呢排同1個男仔好埋, 我係咪GAY?

我係男仔, 已發育, 讀中學, 呢排同1個男仔行得好埋, 仲發生左下面D事情... 有1日圖書堂, 我同佢座係最後排, 左右都無人, 老師又走左. 跟著佢無lala摸我條J, 我開頭以為佢係玩下, 點知佢想拉開我條褲鏈, 我就即刻抓住佢隻手la. 佢見我angry, 就say曬sor, 話比條J我摸翻,...

又有1日係佢生日, 佢叫我上佢屋企, 我見同佢ok fd就上左. 點知原來屋裡面得我同佢, 佢叫我入房玩. 我就入左去la... 點知佢已經裸體訓左上床, 仲打ing飛機, 叫我又來. 我想走, 但係5想hurt佢, 就一齊搞埋佐, 我除曬3褲, 我地做佐D淫動作, 含JJ, kiss, lam乳頭,...

我同佢好fd, 甚至有D親密. 我果陣超enjoy, 我同佢都玩得好激. 我讀男女校.

其實唔洗咁介意自己性取向着，性取向又唔係得gay同直，重有bi家嗎，不過你要諗清楚你係enjoy 同佢sex 丫，同 男人 sex 丫，定單純 enjoy sex。好大分別啊

試下同佢傾下哩件事囉，性取向冇對與錯，強迫自己去做自己唔鍾意既野先係錯
有煩惱未試下搵專業人士傾下囉
依家有好多同志社會服務團體

以為係故

yahoo知識?